屌你老母 你班大陸西係唔係真係唔識排隊同比人落車

日日塔火車 係紅磡站上車 次次成班沖上去封鳩個門口 人地落緊佢地就逼入去 經常都好架車好空都係咁

不嬲推佢地出去馬路
再補多句：「排隊啦屌你老母！」

利申發夢

頭先排頭位 我係格黎比人落車 幾個廢佬同廢中就行去中間位上車阻人落車 我話比人落車啦屌 班人仲跑得快d傻的嗎

試過，真係出手推開佢地先落到，屌那星。

日日都要屌 日日都想打鳩佢地

試過有條大陸人一開門唸住衝入黎，結果食完踭頭，個人被彈開成米。